逃離wuhan city 就判坐監七年 唔逃就死 你點揀？

歡迎發表偉論

反了反了

我會十幾日唔出門or剩係去買野食
係屋企唔洗死掛

唔俾走同坐監有咩分別

結論 點都坐到死為止

搶晒邊有野食

所以賤民國真係好撚恐怖，
咩撚野叫冇人性，真係一睇就知，
有咩事第一時間走撚左去，
害撚死其他人都冇所謂

今次炸城都唔掂

超市幾十蚊包菜都掃哂啦喎

係武漢坐監7年😬

食白飯屌住先
毒撚有水有野食唔會死

判返喺wuhan坐